調景嶺影人大頭阿叔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

九成係休班狗
可能有持棍tim

狗樣

我都覺得好似

狗永遠西口西面

唔似

唔怪得要警棍

呢條友由朝企到晚

週圍都有便衣

睇到佢好到好淫再影相
示範: